# Мустафин Дамир

Предварительная оценка - `5` (автомат).

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.


## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Не реализован `operator!=` для класса `Tritset`.

- [Ok] Нет конструктора по умолчанию для класса `Tritset`:
```
error: no matching function for call to ‘Tritset::Tritset()’
  TRITSET a;
          ^  
```

- [Ok] `operator==` в классе `TritProxy` должен быть константным (`const`).

- [Ok] Метод `std::unordered_map<Trit, unsigned> Tritset::cardinality()` должен быть константным.

**Тесты** - Ok.


## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.

## Battleship (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- Когда стандартный поток ввода закрывается, программа должна корректно завершаться.

## Лабиринт (Задача 5). Ок.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.
